登記做選民玩35+都揭哂肚皮比人睇啦，反而登記口罩就驚自己資料比政府睇哂

笑撚死 🤣🤣🤣

政府要睇你資料易過食飯

連登仔有幾天真，仲覺得唔登記口罩政府就無佢乎咁 🤣🤣🤣

原來係大灣暉fans，咁唔使傾了

成班on9係度打稻草人，包括你

通街都係處，水炮車班網上軍師係出面吹哂雞叫人唔好登記比資料政府的，你話打稻草人？